1. npm init
2. Crear index.js
3. git init
3.1 crear .gitignore y añadir /node_modules
4. commit( git remote add origin url git)
5. enlazar repo de gitlab
6. Push a gitlab
7. Probar el index.js
7.1. nodemon (npm install --save -dev nodemon)
8. añadir en scripts("dev":"nodemon index.js", )
9.  instalar express
10. Probar nodemon cambiando index.js(npm run dev)
10.1(matar el terminal  cntrl+c)
11. Mongoose(npm install --save mongoose)
12. crear carpeta config
13.crear archivo db.js
14. require('./config/db'); en archivo index
15 insertar en: db.js const mongoose = require('mongoose');

const DB_URL = 'mongodb://localhost:27017/mongo-prueba';

mongoose.connect(DB_URL, {
        useNewUrlParser: true,
        useUnifiedTopology: true,
    })
    .then((response) => {
        const {
            host,
            port,
            name
        } = response.connection;
        // console.log('Conectado a DB', response.connection.host);
        console.log(conectando a DB ${port}, ${name} ${host});
    })
    .catch((error) => console.log('Error conectando a la DB', error));
